覺唔覺住2樓個D都要搭lift好on9?

利申 住3樓

接龍係on9仔

我最想屌柒一樓都要搭𨋢嘅人

醉愛搭lift

打留左，1樓2樓都係

一二樓啲人最興㩒完𨋢見等得耐又走去行樓梯
成日係一二樓停又冇人入

唔覺
住2樓日日都㩒

真 佢地寧願等3-4分鐘等架𨋢都唔肯用1分鐘行樓梯

自認自己係on9仔

通常果D係廢老黎

你就on9 自己出題 自己都唔識答 有無諗過番去補下中文咁？

我最憎等𨋢
等咁耐 不如自己行上去 仲快過搭𨋢

唐樓撚好奇一問
住一二樓管理費會平d？

其實係有時啲人住比較高層數搭lift落樓個時好彩既直落地下或者停一兩層
咁有時部lift已經慢或者你都諗住差唔多到地面個時停左係3 2 1 樓隨便一層你都會有種覺得個層搭lift既係阻撚住哂
係阻撚住哂 大佬 唔係你按停我到左地下出左lift啦一早你住1 2 3 樓你都要花幾分鐘來按lift都唔用分零鐘時間行落樓你冇撚野呀
咁你講1 2 樓管理費平啲呢個問題其實大家都明你意思既 大家交既費用基本上一樣大家都可以享用住宅既公共設施既
所以講真其實我覺得唔需要話 1 2 3 樓啲住客既
係只不過有時你望住部lift差唔多到地下個時停係1 2 3 樓你會有時有種莫名既憤怒姐

唔係返工返學時段都ok嘅
但繁忙時段唔知點解啲住123樓嘅廢老好鍾意係呢啲時間搭lift

最仆街就係同一間屋既人入左LIFT, 跟住禁實部LIFT等另一個人關好鐵閘入LIFT先關門, 仆街

住6樓都廢事等，落樓行樓梯算。上樓另計

利伸 以前住唐樓7樓

如果拎重嘢咪搭囉

覺唔覺得住3樓個D都要搭lift好on9？

利申：住4樓

覺唔覺得住29樓個D都要搭lift好on9？

利申：住30樓

屌你老母個啲仆街成日㩒撚完之後去左行樓梯

以為自己好撚好笑

得自己一個等個陣先會搭
利申住二樓

有咩好嬲
我住2x樓但從來唔覺1 2 3樓嘅人入lift有咩問題 老老實實2x樓落黎其實好多層入lift都會阻到我 但無咩嘢喎
你自己脾氣暴躁炸掛

覺
返工返學時間覺得好撚煩 好撚心行落去啦屌
利申住新樓 total 60幾層高速lift
如果層層停會搞到好撚慢